[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(20) 中1001唔開po會場場比紫龍搶火

[img]
[/img]忘記領取月禮包魔法石和抽卡 請問有什麼補救辦法嗎靈

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

實用A卡
珍妮，水蛇，仙王，魔鈴，蜥蝪，楓，六怪獸，火鳥，一輝，逆鳞紫龍

實用B卡
星矢，偷火狗，小熊，黑暗祭司，六分儀，卡西歐士，貴鬼
白鯨，巴比倫，大熊

PVE(優先)
珍妮，仙王，魔鈴，六怪獸，六魔獸，六分儀，貴鬼，星矢，黑暗祭司

PVP自行配搭

首抽建議(25/3/2019)
童虎，射手，撒加，雙魚

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

鬥士殿堂升級方法
商店→榮譽→買高級鮮花禮盒
盡量買
挑戰幣打鬥士pvp
榮譽幣打銀河(新手唔夠打都要刷到滿)
鬥士殿堂3同5階會有效果增加

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

陸服角色推出參考
8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓
2月19 重開沙加
3月8 潘多拉

1001開POST template

S1 LIHKG團員LIST 麻煩入左團同想申團嘅係入面加番自己個連登名同Game名

元素神殿簡單用咩人腳好？好鬼難打

貴鬼 珍妮 仙王 星矢 射手 奶

經典組合

唔該晒bdw巴開po

冇射手用童虎得唔得

打唔到, 無魔攻

可以 童虎要啲運氣 要秒火鳥

秒唔到就

元素神殿打到最後 火神少血會開個物免盾, 冰神少血會開個魔免盾
如果有召喚怪佢會番生

一開始要先殺一輝, 如果唔係就GG
我尋日就先殺一輝, 再秒冰河同埋冰神 之後慢慢打火神 要有魔攻例如雙子

仙王抽火鳥一下, 同埋童虎如果練度夠一定秒到, 尋日有個路人80LV童虎一下秒哂火鳥冰河

可以 左右元素打到70%血就得

70%血冰元素+ 虛弱狀態2層

一箭秒就冇得復活 另外嗰隻就可以輕鬆打

姐係秒左隻火先?

帶我刷下丫 我依家得閒 有兩張卷

終於過到泰9 ， 再加執下 小宇宙

我跟呢個陣打 ， 打法都係學佢

試左幾次 仲要夾d 運

round 1. (5火)
1.拉線
2.仙王吸雙魚
3.星矢普攻
4.射手被暈
5.六怪召
6.魔0 補

round 2. (5火)
1.拉線
2.仙王普攻
3.星矢普攻 (要中大鵬鳥)
4.射手秒沙
5.六怪普攻
6.魔0 補

round 3 (7火)
1.拉線
2.仙王吸雙魚
3.星矢普攻
4.射手被暈
5.六怪普攻
6.魔0 補

round 4
1.拉線
2.仙王吸雙魚
3.星矢虛王
4.射手秒雙魚
5.六怪普攻
6.魔0 補

之後得返隻王唔打喇

我都普通練度

冰兒

秒左隻冰 隻火會出物免盾BO

冰元素先

我冇試過 我過2次簡單都係咁過

sor記錯 火先 左火右冰 自

帶我打我隻射手麻麻地

我射手得70

我都係
咁我用囉? 我有+8小宇宙

終於過到元素簡單
全部ss都係出貓神既

故事卡左係雙魚宮，依d人腳升人好迷，唔知點揀pvp同pve都唔知點礙好

好 夜d先

唔好淨係升S卡 AB 卡都要升
S卡 升童虎 雙魚 教王 用住先 多料先升白羊

打得

SOR 未放工...今日OT

巴打番咩

感謝師兄，我有升AB但未知PVE點配比較好

升魔鈴 雙魚上5星

感謝師兄教路，金牛好似後期都好有用，PVE未諗到點配

呢兩張遲啲多到你驚，而且S卡

配珍妮，童虎，白半，偷火/貴鬼

Live軍團戰

屌五戰得我一個贏
其他人一係無上線 一係輸

對面full team online

即係應該6星左雙子先而家?

想問下星矢,紫龍,邪武呢類卡值唔值得食書仔升星星

呢D角色大家會唔會升爆佢

星矢=神角

邪武+紫龍 = 分解

抽。對話和打碎片都夠你升爆la.

D書留番俾s卡好過la

雙魚小宇宙副屬你地有冇搭效果命中

打pvp 會用
會容易少少一兩下就中齊兩花

要瘋狂打遠古拎經黎升D廢角, 再俾星矢個D食

想問下小宇宙+4時首選屬性係??

廢角升到3星。跟住俾d書升星

銀龍
紅 礦
黃 堅韌
藍 頑
副屬 物攻 物暴 效果命中
方向有冇錯

水瓶座卡妙家下係咪無用?
我見巴哈個POST話過左氣..
我一開始抽到佢同教皇(課左抽10次)
洗唔洗重刷? 見家下新SER有得一開始9抽

而家一開始有9抽咁多咩

拎完紫龍邪武唔係得一抽咋咩

新SER 5抽+388石
拎埋下載就20石 就9抽

想問呢家貨金係咪ingame 貨最唔抵？？去gamamobi 度貨先抵？

利申：人在紐西蘭，唔知貨唔貨倒gmamamobi

出左神沙 冰隊時代結束

重刷啦 抽雙子 到咗海皇篇會出卡隆

雙魚你地會點組？
係咪要揀晒啲低消費角？

同問雙魚升咩技先好

一技或二技？

真心我自己喺聖域試好少用到3技，要成4火
情願留返啲火打多幾hit好似仲高輸出？

雙魚升3技 覺醒咗就唔洗用3技

只要雙魚係最後一隻出技 每一點能量 隨機射一支花 (1技/2技) 當敵方有2技花 必射3技花

手頭上啲SS小宇宙去到+4先得2個副屬...

明晒

唔該晒

推多次，求解答

有雙倍既都最抵

明晒我仲有幾個ingame 儲值雙倍未用

捉鬼嗰minigame，一有人俾人捉，成班友好似死唔切咁衝去救人，隻鬼擺明企喺度等你嚟
隻鬼伏住條友，快快脆脆整好個鐘增加走嘅機會都唔識，又冇得嗌班友喎

呢個陣喺中下層pvp幾好用，慢慢陰乾佢

無啦啦俾人屌鳩
打海皇，諗住輕鬆玩困難。見有射手，我換走童虎。帶隊條友出紫龍+沙加.....
輸咗之後，帶隊條友走咗，用射手嗰個走嚟屌我出紫龍....屌，盲就咪學人打機啦。屌完又即刻走人。

想問點解出子龍同沙加？

我本身貴鬼 同 童虎，見有射手，就換雙魚。
帶隊條友都唔知做乜鬼，又唔係掛機架啵；因為我去換人嗰陣，佢都係喺換人畫面....但見我換雙魚，佢竟然維持不變 繼續用沙加 同紫龍。

金牛
要冷靜下

想問下 撒卡 白羊 卡妙 射手 童虎
應該主力升邊幾隻？

除咗水瓶全部都要升

雙子天秤不能同場，會唔夠火，但可以睇情況出

好thanks bro
咁我唔升天秤住 已經升左雙子

PVP 唔係好勁架咩？

你有無見人用

白羊慢慢升 要等佢加強 同埋白羊pve無用

射手pve超強 好似呢家元素普通有射手易打好多

童虎pvp + pve 某啲關童虎一樣都可以過得到 ， pvp唔使講 現時最強

雙子就要等出加隆

國家隊對國家隊唯一既真理係睇運 睇邊個控到/控唔到

陸服好似好多。。。好似

本身手痕10抽只望中b卡升技。

點知中埋雙魚

白羊會點加強？

我有用，六分儀加多round 俾佢一次過打成40000血，好撚勁

想問下同一個SER, 係咪冇得首抽完唔滿意, 同一個ac刷多次同一個ser

唔得

Buff好多

刷account有限制既而家

下次咩up?
儲得果30抽

用模擬器刷...
隻game整咗有好多file喺部機度

隻白羊係平時打鬥士先會用
打電腦撤卡 用黎反

又話射手雙魚up... 但中兩隻s 係教皇天蠍 想要雙魚呀

勁咁多

今朝十抽 中左隻 摩羯 之後唔抽算 等下個pool
好彩中左隻六怪 上lv4 技

又唔中雙魚又唔中六怪

十抽好似撞一隻s 易過單抽
單抽獲獲睇住佢飛去塊盾就燥底

求幫拖打挑戰三叉

S1 LIHKG1 8 點打團戰

魷魚飛請假一天

我可以幫手。。射手lv80 魔0 lv70 珍妮 lv65...

咁姐係要升返童虎先 唔理雙子了

我最高都係60

備定案先 未收工

你可以出乜?

S1 LIHKG1 團戰勝利，辛苦大家，當然對方少人，但整體個個都廢，勝在有人投降，都值得敬佩

辛苦哂有打嘅巴打

對面有個六怪童虎比佢屈死

Happy 就發放軍團禮合x10

我又冇遇到佢，可能我專剷果班掘礦

我地都有幾個企喺對方門口

好似叫隨心定追心

依家先發現團戰最大難度係...

星期六晚8：00打20分鐘

想問下課金係咪係商店入面貨最抵 定係有其他入點方法

個SER係咪死死地
係咁斷線重連中

我都係咁

想問下鑽石寶箱係有幾多鑽石

次元空間第十層 要點打撒卡獅子修羅果關
得貴鬼(4星60) 6分(4星60) 6怪獸(5星60) 魔玲(5星60) 珍尼(4星40) 雙魚(5星70)

又allin左 唔好話雙魚 s都無

all-in 10抽？

40幾

遲早會中架啦

試下 六分 珍尼 仙王 6怪 魔玲 雙魚

仙王吸雙子 六分開技比魔玲 不停回血

有冇人要幫手打挑戰

請問小宇宙神貓點樣得到?

元素神殿

thx

有冇人知大冒險嘅玩法係咪不停骰5同6

拎最後嗰個寶箱？

終於攪掂

咩陣?

六分，仙王，魔鈴，雙魚都唔可以死，是但死一隻就re

btw三個任我要分三次先解完，前後超過50場

你條魚全部1技??

一下進左兩個, 差八個回合搞惦佢

係，佢有火就係咁爆

打遠10 都要試好多體唔打仙王同六分
仆佢街

咁就easy，我最難攪係50%血*4，我除左魚虎70其他練度都低，贏唔難係唔夠血做任先麻撚煩

要四條友都五成血未死真係好睇仙王個下給念
一下回萬五, 同佢玩十五個回合都唔會死 用普攻打

我用米羅、6分、星矢、珍妮、魔零、仙王過，打左4場就過遠10，全部70級， 堅韌7級， 仙王、星矢裝大鵬鳥，其他裝茶糜， 第一回合6分仙王抽boss兩次，第二回合6分米羅秒射手，秒到繼續，秒唔到重開。 第三回合6分星矢，虛弱boss,仙王抽史昂或boss, 米羅普攻boss上印記， 第四回合6分星矢繼續虛弱，仙王繼抽，米羅普攻白羊上印記，第5回合，6分米羅，星矢虛弱，仙王繼續抽，米羅上2技再普攻王，秒殺王，再下一回合殺埋白羊過關

講錯，泰坦10先岩，有米羅可以試試咁打

搞惦, 我遠10 畢業

D s級小宇宙係唔係有兩個副屬先升？

明了。70級是重點

70係基本 打法先係重點

唔夠血你頂鬼到咩

恭喜

所以咪話係基本 打遠次元泰坦基本要全部70

先好少少 泰10入埸費2萬血就算你全隊70

唔跟佢小宇宙同打法你都幾難過到

中間都有箱，基本拎箱，冇就行最大有獎嘅格

今日d人瘋狂骰5 同6 我諗緊係咪可以行三個圈 懷疑緊自己嘅玩法

你地第一隻S嘅5星係邊隻？
魔玲？珍妮？六怪？

宜家咗泰坦第8層
諗緊要升一至兩隻A/B上5星

係有攻略講話圈數(最後個箱)最好，叫人擲56點快啲行晒佢。
不過咁set法有咩好玩，又睇唔到係咪真，紫色箱難拎啲覺得獎勵會好啲

想問下3880點卷買技書同碎片抵唔抵

頭先打錯字

你地第一隻唔係S嘅5星係邊隻？
魔玲？珍妮？六怪？

宜家咗泰坦第8層
諗緊要升一至兩隻A/B上5星

之前試過拎紫箱 同金箱有星石

今日2金箱冇星石

屌撚左出聲

你仲升既

頂住先

魔玲
最後3隻都升哂

PVP小宇宙雙防勁D定生命+物防?

成長魔典要幾時瞬

新玩家想問吓金牛衝爆招減傷有無得諗？想主打玩金牛。

睇下個數值係加%定係定值
因為防個數值太值
加定值應該好過%
不過我揀會揀加血

應該點都係升爆招2技
靠配合六分一下秒一隻

可以參考吓

剛剛升咗魔玲
諗住下隻Jenny

小宇宙那部份幫我清左部份疑惑。

謝了

試咗起碼上百次先過到泰坦8
完全係運氣遊戲

佢見係ss.以為上左lv8會翻身吧

我見念攻已經唔會升

雙魚係咪要6星先夠力打遠10

基本上要夠血捱佢一野群攻，唔夠血打個屁

唔洗 5星都夠

咁已經夠打

呢個真,
係泰8咁撚煩

幾經辛苦已經谷到隻星矢425速
隻狗405速
星矢大宇宙用百目減撚你30速,
邊個快過我隻狗就減撚佢

其實係先殺沙織就搞撚掂

一定要配六分架, 金牛好易比人打斷成個傻仔咁
我試過條白BAR滿哂, 比呀瞬一野就綁住左

D角色都練得7788 （我指上5星70lv

咁要全部6星80

上一隻80要一星期 仲要勁多張肥料

刷小宇宙, 用日任送既經 慢慢疊啲書出黎就OK架喇

依家童虎獅子6左
夠玩到出卡隆

咁快兩隻6

冇2隻6 pvp好難玩

我一隻6都無
PVP都白金二 15名~ 跨服好似未入到50不過 呢兩日無打

已經唔打pvp每日清體刷宇宙肥算

坦8好撚難打

依家打一場好耐

升6星 係咪用16隻 成魔 料？

4隻5星 每隻都係用 4隻成魔其他用c 卡？

最好係咁啦
其實3星開始你都可以用書架喇 會慳好多經
如果你急住上6星的話

巴打撚狗撚到癲癲地喎

仲未夠快
依家要升6粒新月做+10
其他6粒小宇宙全部都有副屬+10-12速 (因為+11之後好難加, 同埋已經無哂啲洗煉石...)

快過貴鬼就好喇, 通常啲人唔撚升貴鬼既小宇宙

夾埋試咗超過100次尋晚過到了

用咁陣

根本係講運，希望沙加唔好沈默到我啲人

你偷火星矢其他配咩

我比較常用又可以格硬谷小宇宙快過貴鬼有4隻：仙王、珍妮、女祭、那智

我都講過其實快過貴鬼係好有用
特別我宜家用雙魚
前面開完晒buff都仲可以留到8火俾雙魚
真心實用

幾撚時出卡隆呀
仲唔出 儲左好耐石了

1速星矢 2速狗 3白鯨 4童虎 5楓 6瞬
三控 偷火 白鯨 瞬 好穩 一個失手有另一個 谷哂落隻瞬度個命中
主C係楓 其次係童虎 啲人多數怕隻童虎多D 但係我隻童虎係補刀用
多數都係楓踢死人
星矢升爆左70%傷害加深, 兩個虛弱已經係1.7*1.7 = 289%傷害加深
乜都死

瞬好多時都係保命既MVP黎我試過控到對面兩隻主C由頭到尾無郁過
偷完火已經無哂火出技, 仲要綁住另一隻

近期玩銀河好似少咗撞到軸心隊
即係穆Jenny魔玲沙織哩啲全部放埋一隊同你鬥磨嗰啲

悶啦都
同埋有瞬其實唔怕JENNY

頭先打漏係「邪惡軸心隊」

但Jenny有減傷我都仲有用佢
就真係好怕見到瞬

有阿瞬黑暗女都要收皮 用快速雙子都要大反cup
反cup過好多場

可能我升埋被動有返個%
個下普攻會爆多下 申9兩下

想放ac巴打知唔知可以去邊放

我仲用緊
(不過冇沙織... 都係嗰句, 有卡我駛用呢隊)

銀河唔係解活動都唔會打, 冇卡打嚟有咩意思?
有時見對面一隻黃金都冇, 投降俾佢贏. (總之3場贏到1場就算)

我試過放強哥同暗黑
對面投降比我解成就

1隻ACC 沙加
1隻ACC 雙魚座
邊隻起手會好D

雙魚FOR SURE

其實最好係有單體輸出, 打死獅子 > 泰坦 > 沙加, 群攻殺晒兩件又復活就好危險

一定贏到喎, 因為你連輸兩三場就必出一個Lv30 AI, 贏呢場都計

哩隻沙加廢架
遲啲開眼先有用

但起手又唔太建議雙魚
佢覺醒前其實打人都係唔痛

好難揀

我宜家主力都有珍妮+魔玲

真正邪惡軸心係全部控場或防衛
磨到你癲
再一野穆大爆發反擊
悶到

而且最少70 覺又要配小宇宙, 都要刷好耐喎

3部電話都刷到超過註冊上限如果一定要揀1個點好?

我係先殺沙加（俾佢沈默到隻魔玲都好煩）
再殺獅（不斷用女祭沈默佢唔俾佢出技）
仙王就全場係咁吸泰坦物攻同念攻
到泰坦低過40000血就童虎KO，唔係佢又復活返沙同獅，咁就GG了

魚啦
但你要有啲好嘅A或B
之後盡快覺咗魚先

因為沙加幫唔到你衝主線
佢都係打PVP要嚟控場（仲要係睇臉先控到）

50 大抽都無出過S卡
今日大大吉都無撚用

最衰之前搵寶藏搵到隻沙織出黎
唔係重洗算

又唔係冇分, 少100 咋嘛, 投降賺番d 時間好過
我試過聖地, 兩邊都係珍妮魔玲, 仲要加隻烏鴉, 兩邊都只有雙魚輸出, 開auto 都可以, 場場回滿, 磨咗最少30 回, 原來pvp 都有上限, 之後我d 血多少少贏咗頂你個肺, 我特登同佢磨

蜥蝪座同楓算唔算叫好?
佢限左刷首抽 搞到我想繼續刷都唔得..

唔駛理AB
用紫龍獨角星矢打上去先
好快就會齊AB架喇
最緊要第一隻S係雙子/雙魚 咁你之後會易行好多
如果你又要求雙魚之後又要求AB咁ON9 你呢世唔駛開局

獨角都陪我走了好多主線

有15條元素神殿入場匙

有冇人刷?

岩岩有人教個打法, 唔駛星矢
射手+童虎, 一開波射手射死隻一輝, 之後第二ROUND加左6費後用童虎秒左冰河先 之後再射左邊隻元素女優(火) 射到佢出盾就狂打右邊
當右邊一死, 火女優會分一半血比冰
總之打到火女得番少少血其實就係用仙王/魔鈴踢得死佢

第二個打法係射手+星矢, 前面一樣, 打完一輝打冰河
左邊火女優75%以上血留住佢, 唔好低過75% 疊夠兩層虛弱就一野射死火女之後打冰女

第三個打法係射手/童虎+雙子

全部打法都要雙奶, 一仙王 一貴鬼
要有水澤精靈

人人都用緊珍妮....sosad
次次對住珍妮都打唔入打，又秒唔到佢，有無人知見到珍妮要點打?我用緊一輝/六儀/天蠍/巨蟹/六怪/魔鈴

偷火隊/ 瞬/白鯨

[img]blob:

中左大獎

pvp見到沙加真係好煩 又減攻 隻童虎比佢沉足3 4個回合

我玩速度為上既隊伍 一定搞鳩隻沙加先
等佢減唔到人速, 用百目全隊減30速真係唔駛玩
其實你夠賤 可以用隻速紫龍一開波減哂全部人速度先
我見過速白羊

賣ac唔玩了
仲有大半個月雙月卡
5張技卡

新月 係咪冇速副屬性？

係....

2lv技

我而家先知

有冇啲表睇下 邊啲有邊啲冇

得藍色既唔會有副屬速度

點解唔玩

痴撚線抽極都唔中射手
唔想再肝了
累了

想求其放番個幾百蚊食餐飯算

綁左fb係咪解唔到
想棄驚了

我都係hea玩

100抽唔中拎埋成就 送一隻s
之後單抽中一隻 十連中兩隻

啱啱聖域試下隊
對咗哩隊幾勁
快到痴線
我Jenny未出技已經死咗
拉唔到線之後好快俾佢地打死晒

冇體
想勤力打都唔得

六分俾米羅用定俾仙王抽2下
要俾佢秒隻貴鬼？
我都係咁上下陣 但係好似唔多夠力咁

第一RD唔秒你貴鬼可以RE 六分睇情況先出技 唔洗下下出

鮮花殿堂都幾難升 依加先有個2階

隻game好廢

隻卡西歐士煩到癡線

想問摩羯同教皇有協戰，呢兩張組唔組到勁隊

pvp 無協戰

係喎

連登有無新server軍團？

終於過到 用童虎做肉盾
小宇宙左水仙花 打遠十好好用

好似幾抵買

買花?

300卷有288石，仲有咁多花
算唔算抵

新手一問 啲花係有咩用

但無貴鬼你夠火咩

貴鬼都係第一turn先有機會用

有冇9ser巴打想搵個會入，今次軍團爭霸第2。
1堆香港人玩緊，討論得都好密，都好多過晒3大副10層
大家有問題好樂意答

咩會？我準備入「覺醒」

約定的夢幻島
上星期六 8點戰同爭霸都打贏覺醒
入黎1齊玩

可以啊，申請左

滿左，申請唔到

試多次

Ed

仲有冇位，我都想入

有呀 你申請啦

我都終於過到遠10。。主力係靠六悝。。。射手一開始巳死。 關鍵係小宇宙 用大鵬鳥

我要11個鐘後先加到

補圖

慢慢啦 留左個位比你
你咩名 你到時直接申

sunny ho

我9SER 可否入

差泰10未過到

PVP向玩家, 跪求入會
依家個會打軍團唔ONLINE 淨係得我

得 等陣 求其踢個低貢獻先

得啦 你申請啦
同埋咩id

新手應該升邊幾隻先？

我要QUIT左軍團先
ID : 穎帝

好似打過你
你ok直接申 到時我accept

有冇TG?

個會有半數台仔 所以用line就佢地 你介唔介意

唔介意 有LINE

好似係 我都好似見過哈哈哈密瓜

咁過份
我game係另1個名

六怪應該升邊招技先??

被動

唔該巴打

想問下星石同鑽石寶箱分別有幾多係入面？

兩粒全隊加10速
都係計一粒定係計兩粒？
有無巴打知

可以疊

計兩粒

主打手射手 跟住輔助 例如魔鈴 貴鬼 仙王 星矢等等 副打手雙魚

會唔會有星矢表情icon既whatsapp版

啱啱又試多次遠8,打快左，不過都要第8rd先完到
睇嚟都要等隻六怪升好先再打

睇佢想玩PVP 定PVE
我會建議你點都升左雙魚先既... 打軍團BOSS又好打PVE又好都好好用
射手打元素或者泰9 10開始有用但都係好後期既事

信我地，雙魚救全家

開始覺得悶 最主要原因係銀河好作業mode 場場打成個字 個個禮拜都要打7200 8400

練多幾隊試下
我差唔多兩個星期轉一隊

我依家都係等緊軍團PVP
好玩

呢隊野打泰坦8，入場第一輪全秒

投降都有分
我而家日日投五次
會出雅典娜祝福，200卷換2星石加80体

主要係過唔到自己果關 多少有d強迫症要清任 而家活動日日要做3場銀河日任 其實幾憎呢樣野 我平時鍾意星期一或二 一次過打哂d分之後成個星期唔駛理

無再投資係經度啦 我掛左成個星期小宇宙 就黎主力6隻全部都+8
升哂之後就開始要選d有潛力既先升上10 諗起都覺得煩

我都係為日任，所以快手入去投降

因為玩狗同星矢 我物石3個都係A級小宇宙但副屬+速 所以我無升
淨係新月升到+10就算

依家我都升緊堅UN 做+8

最易搞始終都係新月 反正唔會出速攻果d 出到六屬就算全部防防血血都起碼叫實用

係, 升黎唔會升錯

我都係岩岩鑽左

六分帶水澤 仙王帶大鵰
米羅普攻夠痛 童虎等佢協戰
等2 3r雙魚爆發

六怪個召喚物食唔食小宇宙？

米羅小宇宙，如果冇貓神，係咪應該用火神鏈？

有無邊個服多香港人
我玩s20
點都入唔到團

S10想入
團叫咩名

我要由頭打過
你會唔會到時無位我入唔到團

而家進度易追 活人難求
佢個出英速度跟埋陸服咁 果陣開服成堆人話死等神沙真係等到棄都未等到佢出

我上左鑽啦，投極都唔會降級，所以無乜所謂

個個都鑽好多高手
我真係好懶得打 今個星期仲係得2000幾分 剩係打日任果幾場

個人比較長情。點都要等到神沙。用晒d石先死

呢隻GAME 唔叫悶啦
練唔同人有唔同玩法

儲左三日魔典
係時間爆上去了

返黎未呀你

我都係10服 巴打團 有位嗎

未

我申請左叫森x3

清左人 有位 想入可以申 講係巴打就得

都得既 不過我用水仙花
基本第2r 佢一打你 你都得2成血 水仙花效益大啲

升一隻6轉真係用好多料
倒水咁

貴鬼、仙王、教皇、六怪.....揀多一隻升5星應該邊隻？

最常用嚟計一定係貴鬼，咩隊我都有佢，但聽大講佢5星同4星分別不大.....資源有限唔想亂升

睇你有咩打手 貴鬼4星好夠用
Pvp角我就唔會咁快升住
得一隻打手就升六怪 夠用就仙王

黎啦

竟然比佢打尖先

咁快出神沙好在有200抽姐

少你一半。可以提早棄驚

你可能10抽中呢

仆佢個街打尖
得30抽
又要課

謝巴打

打手有童虎、射手、魚.....暫時都夠
咁升仙王先

仆街啦以為出埋海王先出

到卡妙米羅𠴱關突然難咗好多

我之前課童虎剩左好多
計埋儲石有450抽
希望夠碎片

屌咪係
我仲諗住海王我skip儲多陣石
點知佢竟然打尖

快快手呃一水先
沙加人氣點都高過海王啦

就算海王ss，大把人都想神沙多啲

如果之後出天雄星、死神、睡神、雙子版卡隆、輝火、LC黃金、真係有排玩

話晒最接近神既男人，點都要一隻

唔會出lc啦就算隻game有咁長命

如果有杳馬就正

冥王十二宮篇真心將沙加推咗去另一個層次

一個打三個型撚到

撒卡心諗：我想1on1，呢兩隻嘢死開

其實單抽好d定係10抽一次好d?

冥衣薄過紙底褲 果一戰幫卡妙修羅拎返少少面子

純粹係呢兩個喺死咗果堆裡面，叫做出AE嘅最好選擇人馬神枱角色，魚蟹車田又咁撚憎

No difference

仆街你咁講先諗起點解冇人馬

想問用iTunes 課金啲雙倍bonus用哂
係咪去佢官網再課先有雙倍點劵？

同埋去佢官網課 係咪可以去7-11買Gash

人神咁神，唔通要佢扮鬼扮馬去聖域打場大龍鳳咩

人馬*

Gash個雙倍好似冇左喇

放心啦遲啲又會開返
唔係點tum你課

最接近神嘅男人

抽卡抽到最接近發神經嘅玩家

點解我會覺得聽日將會一街都係 但唔包括自己

又要課落海了

聽日係棄game 潮既開始

大鵬鳥其實後面個（110%攻擊力）咩意思

Sor問錯 我想問銀龍 搞錯咗大鵬鳥

而家出真係有神沙同無神沙兩隻驚 抽唔到都唔駛打銀河

屌你老母 訓醒12抽中巨閪童虎
臨棄驚先咁搞

一定ban 神沙，有等於無

海豹出沒注意

留名睇人十抽中 1抽中 免抽中 屙緊屎中 各種花式

岩岩儲左4本5星書.佢就話出沙加, 咁我應該比童虎定沙加好

LC版同依家戈啲有咩分別???
史昂都係好似跟LC個造型

出左神沙之後冰隊=無用....
不過銀河一出新英一定BAN足成季

LC巨蟹應該唔洗全場死晒先勁

LC隻隻都型到核爆
山羊巨蟹洗哂底仲要粵配配到隻巨蟹勁型

開唔到GAME, 有冇人都係咁 授權失敗

有試過，一轉用wifi就冇事

睇大陸佬講 仲有黑冰 黑冰淨化唔到
不過練到唔想練 冰隊副本好廢

黑冰我有中過, 但係呢唔知點先會發動到
佢係變左長期冰

冰河/卡妙落咗冰之後
黑天鵝補冰（會加多1turn凍結 每次再攻擊再落多次黑冰 可以無限loop） 但黑天得154速
要谷速貼住卡妙出手

個問題係神沙會吸冰做加攻, 每TURN一次....

新手一問
如果我有隻雙魚
又中多左隻雙魚
係咪用黎升技?
如果係, 升邊招好
同埋呢隻GAME係咪最好比資源升死左1隻先?
(其他手機GAME都係刷肥料就好易升到成隊滿晒LV, 呢隻好難升)
唔該晒

夾爆你

叫我？

我抽完再算 就黎升好4星 本來諗住第一隻80 係童虎

依加hold多幾日先

請問遠9 點打？用貴鬼，魔0，六怪，仙王，六分
第二回合唔夠火，又補唔到血

你咁既陣要配隻星矢
同埋六怪隻怪唔準死先得
唔係你就用雙魚
六怪隻怪唔死, 可以普攻隻王打到佢爆開

一入場就俾佢扑死一隻

正路 所以貴鬼要做炮灰 死左貴鬼先可以繼續

3技

神沙呀 中唔倒真係會棄game

好 唔該晒

係咪唔要星矢換珍妮好d

請教第一隻6星應該升邊隻?
童虎射手雙魚撒卡, 定等聽日神沙?

正路都係童虎 我自己就雙魚先既
覺得童虎5星都好夠做

搭單問 神沙係咪pvp角
Pve有冇用

用珍妮會穩陣些

遠10大家用咩陣過
我童虎 天蠍 射手做主打
搭貴鬼 6分 拉線 奶媽 星矢 6怪其中幾隻輔
單核雙核 咩陣都試過
一係打爆之後頂唔撚到
一係打唔爆

我爬巴哈D文佢地話
第七感優先順序：魔鈴→雙魚座→貴鬼→巨蟹座→瞬→那智
如果我貴鬼都第七感左之後 我應該邊隻優先第7感?

好似有啲PVE關係一定要沙加

你要用既全部都要7感哂佢架喇到最後
我諗無人會拎隻未覺醒哂7感既黎打PVE 或者PVP

基本上差隻仙王 抽boss攻俾奶
如果唔係奶唔切

有時係要講運試多幾場 我遠10 泰10果陣都係試左差唔多成100體先拎哂3個成就 有時係大棚鳥唔回火 有時係唔爆擊打唔爆咁 要慢慢試 試多2次你大概就知有無可能用呢隊過到 真係絕望唔得既就再練下 有機會有得閒先拎體試

各位巴打係咪聽日all in

十抽必中

我用童虎 星矢 貴鬼 六分 魔鈴 那智
主要係落2次虛弱 極殘血童虎第2 round秒殺隻boss
童虎帶愈少血愈高攻個傳奇小宇宙

有無仙王？無就唔使試，除非你成隊15000血以上
我玩左一個月我先有佢
抽完打3次就過左
唔好晒體去試了

this

All啦
第一隻限定又真係勁

不過未必會課了

allin哂手上面既資源唔中就算

假如唔中就算了
佢越出越勁課得幾多隻…

岩岩用童虎試過左遠10同次元10
但係連泰8都過唔到

係咪要練一隻控場打9佢隻獅子

次次未到主打turn就比人清兩隻

距離星矢玩家大規模滅期限還有:12:47:00

S10 軍團收人
軍團名： 我現時肯做飯
歡迎長玩玩家

我地個個星期都會打軍團戰， 暫時每星期都有10-20打軍團戰，歡迎大家

祝大家聽日抽到夠碎片合神沙

S10 5lv軍團 入嚟啦巴打

s14有無香港團

一樣

但神沙之後唔會入返普通pool

咁大件事 之後冇得中柱

S12有無團

你實中啦重課手

聽日係咪大規模棄Game潮

好耐冇課金

係呀
真限定
抽完唔會入普通池

我唔希望再係咁。。

痴撚線

我都無 對上係童虎

準備聽日抽唔倒就棄驚

終於見到有團友...請問你係唔係團長？想講我地軍團戰極少人打...

聽日幾點抽

呢隊過唔到泰坦6

想問幾點團戰？

刷極首抽都刷唔到...仲過嘛註冊限制先有一隻獅子座,想問開唔開得

更新後，12點？

唔夠 要6隻黃金先過到

仲有白羊同黃金星矢未升
教皇打呢個應該用唔著？

上網睇下人地係點打泰坦 唔係落得多黃金就勁

用貴鬼 走卡妙

原來你有落卡妙。連冰河這個冰隊助攻手都唔用

雖然後期冇咩人用 但係佢aoe 衝主線好好用
快啲開啦 衝石聽日all in神沙
Btw個人覺得首抽最好係童虎 雙魚 雙子

想問吓有冇師兄係官網貨？用咩途徑貨安全D 信用卡？銀聯？gash??

搭單問埋而家點課金最低屌

史昂勁到抽筋，逐隻爆死對手。爽YY。

21:00

軍團競技？ 而家好少人打

過到喇
但係7回合成就解唔到

同問

我都諗住照玩住先,刷唔到了,但想問問神沙即係邊隻,有無得睇下？我見好多ching都話等聽日

阿賴耶識沙加 鬥士殿堂有得試用

泰6洗鬼又雙魚射手又童虎咩一係就貴鬼珍妮仙王星矢雙魚 一係就換走雙魚入童虎/射手 入咁多隻黃金落緊係過唔到

同問，我用晒自己IOS 首充雙倍優惠
開SER 果陣聽講過可以用ANDROID 同GASH 點充值去攞多一次首充雙倍，係咪仲有？

聽日準備打海豹

入官網login會見到有

準備見到一堆人話自己十抽中 單抽中 課8蚊中 女朋友幫抽中 手痕抽下就中 之後再加多句 等你班傻仔仲課金抽

用條鳩抽中

今日定聽日抽？

已經抽中

一陣12點

真 中左好多

大家做好心理準備棄驚未

鬧定垃圾驚先

今日得小吉唔抽住

屙屎抽中零課中

中吉抽唔抽好不過大吉好難中咁

中吉易中過大吉

點課金最抵屌

新手一問
依我用緊卡妙 冰河 加 天蠍 隊 打pvp keep住輸

但最近入手童虎同沙加
請問我有乜野出路呀

今日入手神沙

泰8用黑間祭師 沈默獅子 最好練到快過沙加450速 殺到獅子 就封沙加
其他人打王 王少過一半血會復活 所以最好秒
要靠拉線補血坦傷 啲輔助唔夠血就升加血小宇宙
頂到第1R唔死就得

抽, 預備抽插你班仆街海豹

好似要轉小宇宙用銀龍

十抽中呀我

一陣點對付班海豹好
特別係D「一抽中」、「10抽兩隻」、「今次好易中」、「機率高咗」嗰班生面口

唔洗諗啦 屌佢老母未算

配埋隊喇

一年一度屌老母大會仲有2小時55分就正式開始

你班傻仔仲課金？

80lv喇 仲抽緊？

邊個中就block邊個

岩牙

一抽就中 好易中

呢隻驚好佛心 啲野又易抽

真 傻仔先會課金抽

係 十抽中4隻 唔知點解要課金

應該升咩技好

6星了 點過元素

我預設係非洲人

block me please

咁我改口
"今次難中左，機率低左，上次10抽10隻s, 今次得9隻"

睇人(可能)仆街最開心

仲有D人會咩都唔講剩係貼圖出嚟

只求唔好同上次一樣抽到用碎片合

祝大家都抽到

抽到既過d 運仔比小弟

條友上次抽童虎600抽 最尾百幾抽對住時鐘座抽起碼中多咗8-9隻

大家平時係玩單抽定十連抽？

睇預覽圖有3隻童虎...

1300抽滿技嘅可能性有幾高

呢隻驚要靠抽黎升技個cp值太低

要用碎合到大約要幾多抽?

我自己上次童虎抽左我諗total 140到150抽左右加埋得3x碎 參考下

聽講今次神沙無碎出？

唔會無啦

屌呀，冇碎出唔使抽

有碎都唔知抽幾多次先有一隻神沙

聽講500-600抽

話左唔會放係個pool
比你有碎都唔知有乜用喇
除非有人肯捐姐
到時一碎難求，而且只會不斷減少，唔會多

開ser未呀屌

尼瑪今日all in?

星期六晚8點 無記錯既話

識開分身抽定碎既 話唔定n開湊得齊 但就算日日捐都要等2個月先收到貨

抽爆佢

shoot!

開左

開定十個分身, 每個12碎就搞掂
但係捐完又到下一隻

其實係你咁做/咁對人地姐
如果我抽到一隻完整既神沙 我又有碎片剩 我一定會俾其它人

前2日用哂d 運

80抽中雙魚，巨蟹....better than none嗎
雙魚，童虎，射手，點出好呢

想放棄

小吉，點抽

我自問無咁大方 但唔介意同人交換我需要果隻既碎 免費要送俾人就不了 又唔係熟

好想試下俾人ban係咩感覺。
沙加唔中，童虎唔中，100抽保底試過兩次，其中一次仲要中摩羯
玩到37lv 得四隻S, 希望佢可以做下好心俾隻神沙我。 100 抽+ 魔法卡 rdy.

我抽左72抽都無
中撚左山羊同天蠍ON99

X2 忍到中吉先抽

我大吉啊，吉佢老母

有冇碎出？

小吉10抽垃圾
忍下手先

all in 150抽唔中, 棄得

唔係十抽必中咩

已放棄

暫時未有人中嘅戰報

十抽就中啦

呀呀~~~~~~

要還～

屌你海豹

隻美人魚叫我換樣再去搵佢，請問點換呀，用緊天馬

禁實主頁隻天馬

58抽中左沙織，雙魚，金牛，海魔女

已有雙魚同金牛

Thx bro

150抽，炒粉

可以棄驚

用左15000卷抽到

做海豹雙沙

屌你老母

200抽唔中
諗下課定棄先

結巴

識都係咁話 照屌

SAME 唔想課1萬點GASH 好撚貴

十抽雙沙

好難抽，十抽仲未中

先搞掂一樣，抖抖先

250抽 中就中成12 13隻s 但無隻係神沙 連12宮最後併圖雙子都唔出 應該棄 熄返隻驚2日俾自己冷靜下

想問下信用卡係課邊幾個先會有雙倍課多次無就算

咁快開左服?

課多最後一次唔中棄game算

抽多20抽中左

80抽中兩教皇一沙織

我剩係試過59.9 之前係收到雙倍 其他金額好似無 唔肯定

番緊工買唔到GASH

我都抽到齊哂12宮
諗緊課唔課埋788雙倍搏沙加

10抽中

140抽，終於中神沙

棄game

已棄

屌你老母呀

課

我仲差雙金牛

海豹

課埋佢算

抽左200抽以上先中 好彩之前儲左170抽

你課GASH定GAME入面？

Game

58抽唔中:o得返5600石
要冷靜下

痴線 剩係今日已經課左廿千幾

攞咗100抽唔中s成就 棄game

岩 100抽唔中 冷靜下先等聽日

170抽中左

不過今次D碎好似特別少

58抽就想中 冇100都唔好講

五百幾抽先中，不過今次d碎片比好撚少，成日10抽都係得1碎

竟然未課雙倍

開始多海豹出現

150抽中山羊，教皇，卡妙，海魔女

屌佢老母
課埋788 最後18抽中

學沙加個姿勢抽有加成

課咗幾多師兄

點學沙加個姿勢

唔駛棄game

有依個表示中左?

係

坐係到 雙手合埋 部電話夾係雙手中間
抽到s 佢會震 到時先望

屌

我都係咁抽

咁多痴線佬

可以加少少現場效果
Youtube播住佢招大技黎抽

我300抽中1教皇, 1獅子, 1巨蟹, 2米羅, 2合眼沙加, 1 卡妙
我而家仲未有雙子, 射手, 同雙魚

成班抽到痴左線
諗緊課唔課好 無雙倍好貴

你gash雙倍哂？

想問下點組隊 係咪應該主力升左神沙先

其實gash係去7仔入?

要大叫埋天舞寶倫

廿抽搞掂

志同道合

恭喜你單機成功

我都中天蝎

似乎我同沙加真係無緣，就差兩隻沙加齊套

170抽炒左

課左3千同5千啦

屌一樣

我係連點卷3000 石3000幾 都拎埋黎抽都炒左
不過GASH應該點先有雙倍?
我上次課左GASH1000卷, 6倍變6000
依家仲有冇呢啲活動

上8951買平少少

GASH一直有呀
你同我一樣 我儲左106石 抽哂之後用石換哂高星再抽再炒

今次到你

7仔ok都得 上網買又得

260幾抽中

十抽中有無cg出？

但應該無左6倍了?
早撚知上次課5000點 就變30000....

1萬啦

又出現喇, 屌你老母

You are not alone
150抽
抽左半打海魔女返黎

有無課長知而家5000GASH換到幾多卷?

依家4倍ONLY 所以我先諗緊課不課

照屌, 話知你賣身, 屌你老母

好撚貴呀

我見亞賴耶式沙加戈個星座發哂光咁, 就狂掉落去

2萬

正常冇雙倍 5000gash= 10000卷
有就2萬

話說我都係, 10抽得1-2碎
CLS抽左差不多170-180抽 都係得22粒

仲問, 咪話咗特別池唔講組隊, 屌你老母

咁依家都有4倍BO 都抵架

5000點卷姐係港紙幾錢???

100抽咁得隻獅子雅典那，終於可以上黎吊人老母啦

佢d碎少到仆街

千幾好似

笑死我啲答案

話知你傾家蕩產﹐屌你老母

我170幾抽得16碎

哇好貴...無預過千幾黎打隻GAME

有雙倍？

咁忍吓手博佢復活節阿乜節物節上線幾多天重置6倍最撚抵

第一次買有8折
7仔第一次買有包包送 好似有星石 你睇下邊個抵

幾時復活節??

邊到有得睇？

8591網

有無人打過元素係會出蜂鳥?

2百抽 無神沙，得3 隻S, 仲要2 隻重覆

用左10抽抽中2隻

我有55碎，雞飯應該過600抽

屌你老母臭化閪啦 笑笑笑

計返

十抽中。

屌你邊有咁易中呀！課撚左我千五蚊先中呀。唔中果啲唔好叫春，命裏無時課到有。

新手想問果d大中小吉其實有冇分別

咁撚少錢唔好拎出黎講啦 屌你老母

上次童虎我都課左2千先有 今次一野比我中我先覺得打番和

Show Blocked User - 不是自動程式

上次童虎得個吉，抽到七十幾碎

sor平時少入黎 遲啲再返黎問

Gash入點 game點卷第一次都係雙倍？

10抽一粒碎都冇都真係幾灰.....

遲D你已經比人BLK哂 玩緊單機

100抽得隻獅子同巨蟹..

屌你我50抽佢出一隻最廢嘅修羅

唔會既結巴 我仲記得你以前教我玩e7

呢種限定沙加是否一月出一次咁

40抽得天平 獅子

50抽 中神沙 金牛

祝大家好運

唔知上官網F5等到有

立即加快推post速度

40抽中呀

屌哂d 300抽樓下中到既人LM

中吉抽唔抽好呀

勁多生面口
冇人有興趣知你地中咗囉

小吉都抽到中

話之佢咩吉
課到中就得

識都係咁話 邊個中屌邊個依家

結巴點解踢me

等我又開個新ac刷神沙首抽威威先

要去到10級先可以抽主題，你慢慢

點樣課金最抵
有冇話買邊個pack好

唔係我踢 落刀個個係MXEX

典解

仲敢出嚟, 你地咁dry 咩

因為你PO圖中左神沙！

抵啦

求block

好啦喎, 排住隊嚟俾我屌, 我分身不下, 俾我回下氣先

70抽一隻六怪都無

都未80

下次再出神沙俾你入番

你係咪46LV

17單抽

下次既神沙池, 唔知幾時呢

笑死

屌死唔屌死

屌你

笑到好辛苦

你46lv？

你仲問得出😂

你老母都比17個巴打屌緊

我以為講下笑

正如今朝我以為未入得game, 講入得時係 fake me

哇3LV 4LV 3LV技...

依個屈

顛撚左 3 4 3

技3143, 仆你個街, 抽咗幾多隻升技/邊有咁多技能書

3143 油王收唔收契仔呀，屌你老味

課金就有書 成日出啲撚屌包有技能書

再抽廿抽都係炒

前後170抽

課邊包扲星石好啲

課哂佢

3880 FOR SURE

呢個抵唔抵課

IKTFB

如果只係課嚟抽野3880係最抵

10抽

你TG我啦

3880 * 2 = 90抽
6480 = 70抽
你自己計下~

疊埋心水棄game 了 80 抽全重覆

屌你老母twice

課啦望

想問點樣3880*2？？

3600每日一課，分兩日？

不要問，只要課

講緊3880....一日99次

睇到了，眼殘

諗緊貨唔貨好，已經170抽唔中

GASH 應該買香港定台灣版?

2邊都用到緊係台版啦 平過港版

200抽唔中
最後得番4抽，單抽中撚左
大逆轉，唔駛del驚了

DIU

已檢舉 屌你老母

唔識課gash. Ios 入面課得7788

.....

咪理啲生面口啦
平時又唔討論入嚟貼張圖唔知做乜撚

有冇買左個鬥士勳章進階版？ 係咪買完送隻雙子？

造型

雙子件衫

搞掂

屌係老母 30抽中巨蟹 白羊 雙子

我要神沙呀

平放，

100囉

101

屌 140抽中修羅 沙織 教皇 金牛 獅子
都唔比隻神沙我

金牛同獅子我都已經有

冇沙加係咪可以唔洗玩落去

pvp係

好感動 冇人屌我

留左幾本5星書
童虎上80定神沙先
搞成個星期先儲夠exp升6星

笑撚死

宜家官網儲GASH係唔係仲有雙倍?

BAN左隻神沙佢囉

單機啦撚樣 屌你老母
生面口上黎講句十抽好撚威好撚型？

依家屌你

別想巴你係咪玩野仲問升邊隻先

你係咪玩野屌你

我個心好撚痛呀 8舊水

話哂自己友 比下面

我淨係屌你已經好比面了 你睇下我屌其他人係屌埋人地老母

抽到買體既鑽都冇
全餐黎

結巴抽成點？

170幾抽炒ED

200抽都無 垃圾game

再課啦
我陣間都要課
冇哂鑽買唔到體

Lv21新手0課7單抽中

課左啦

終於都過到遠9喇

美人魚揀走定唔走有咩分別?

左邊金幣+經書 右邊經驗+1碎技書

10抽中到哩啲真係.......

獎勵唔同, 你揀完再有個 "確定" 制

我都200抽自爆左

我岩岩試左30抽連續b

抽啦 望

70抽 中白羊 神沙 ~~~~

180抽中 金牛X3 雙魚 射手 教皇 沙織
最後7單抽 最後果下先中神沙 Allin哂 乜柒都用哂

神沙未有蜂鳥嘅話，用邊個星象小宇宙好？

我300啦

我都係30連B

請問邊度課金平？ 有冇gash 教學

TG ME

200抽唔中沙
要棄驚了

12宮差獅子比我啦

前後門都屌

有冇人課過GASH個首儲
佢係唔係會分兩次俾點卷你?

剛剛買左1000點GASH，應該有2000 + 2000 = 4000點卷
但到宜家都只係得2000

巴打, 支持你

來威威, 你老母都多得你唔少

痴線

唔比隻神沙黎都唔好比隻摩褐座黎呀
修羅係咪廢架?

唔係呀 (你敢問得出既話)

一次過畀

我得2000
問問客服先

修羅好勁 有位巴打main修羅

唉屌 100抽都無金
係咪必送黃金星矢

250抽: 4白羊 、1教皇、1修羅、1魔蠍.......

同神沙無緣了

有冇gash課金教學
唔知點課

比我CODE 我先教到你

淘寶買
買完去官網LOGIN返再入CODE

清哂倉，80抽。中雙魚，金牛，山羊。

唔中神沙

唔係

有

用晒170抽唔中, 充左GASH 3000點, 頭10抽就中返黎
剩返果d 留俾海皇或者卡隆

頭先上瑜伽堂放小息。咁就手痕抽10野

抽左230先中，癲

你充GASH 3000有幾多點卷?

抽唔到，棄game再見

修羅廢？

你以為la.大陸服都2個幾月先開番第二次神沙

尼瑪巴戰況如何？

咁中咩

屌佢老母
係咪咁黑仔

我見巴哈大陸仔篇文寫前期可以用 後期廢物

得6000點券, 而家喺網頁追問緊客服, 客服話搵專員再回我

唔止, 3000>12000

我充左GASH 1000得2000點卷
都係問緊客服點解得2000

BDW巴點解3000係12000 ?

好彩你喺到 快啲屌佢

追問緊

過咗4月3日，正路冇3 倍。希望你有，因為我都想課

3000gash = 6000卷, 再加首儲=12000

兩個AC夾埋280抽都唔中神沙

唔中算..pvp小玩，冇咩影響

今朝股王騰訊再次觸及400蚊，為去年6月中以來首次，有人話，係因為國產遊戲審批名單日前批出，騰訊榜上有名，有傳則是因為今朝騰訊旗下一隻「明星級」遊戲，推出殺手級角色引人課金有關。

筆者其實係講緊近月打鑼打鼓、鋪天蓋地宣傳嘅騰訊《聖鬥士星矢：覺醒》，Gamamobi遊戲平台代理嗰隻，話說今朝台版推出「開眼沙加」，筆者有好幾位朋友都花了至少6000元港幣，去抽呢隻虛擬角色。

如果對呢位角色有了解，會知道沙加係處女座嘅黃金聖鬥士，被譽為「最接近神的男人」；沙加平日為儲能量，慣於合上雙眼，而今朝推出嘅版本係「開眼」版，有幾緊要，可想而知。

近年中國（好快到香港？）影視娛樂，處處犯禁，反而「宅經濟」的消費力唔算太差，所以玩家都好捨得課金貢獻遊戲代理／開發商。遊戲不一定要多，但一定要夠吸引力，而授權遊戲向來都有保證。

講返正題，今朝騰訊《聖鬥士星矢：覺醒》，的確有唔少玩家課金，甚至有玩家群組傳出，因為沙加，騰訊一度衝上400蚊。

同大家計一計，此game內購買5980點劵要99.99美元，圍起來每60點劵要1美元，以抽蛋10抽計算，要用上1000點劵，即是要差不多17美元才可以抽獎10次；筆者朋友很多都用了350至400次抽，換言之，彈指之間，已經可以吸去680美元。

當然課金收益不是直接支付騰訊，可能是玩家抽不到的怨氣太重，所以才想多了。

其實，日本game企向來都是以課金量看業績，報告甚至會列明大pool抽蛋日子如何提振業績呢~~

6000蚊

淘寶仲貴過8591

射落處女座好似易中D

中ed射處女

我都係射處女

著晒黃燈都唔射唔係真男人

我射處女喎 唔係神沙

想問下8591買o既GASH卡, 1000/3000點即係game入面o既1000/3000點券?

第一次經呢d途徑課金...之前一直o係game入面直接課...on9左

我都係wo因為跟下面句野就射左處女

在邊度充可以3000點變12000卷？ Openshop可以？

有冇巴打CARRY 我打元素神殿??

300抽中

50抽 出第一隻ss就中

150抽都未中 好灰

嘩屌神沙招全體攻仲大力過雙子既, PVP一下俾佢打到就黎死

18抽抽中

300抽唔中，半棄game

日日放150體算

一抽中

差唔多300抽先中 抽到傻撚左唔記得實數

課多一千蚊 再唔中就放ac算

周街都係神沙
我嗰隻捨得出黎未

課gash同game入面課 邊個抵d

是咪升左不動明王先？

4倍？唔係雙倍咋咩

雙子加神沙咪好屈機 炸撚到對面死哂

依加用GASH係4倍
岩岩課1千點收4千
課500點中2000點

8591 係台灣定香港gash先？？？

1血.「首回合消除召喚師所有附加效果，其技能 CD 將被重置。需以指定的形狀消除相應數量的心符石 (不可連同形狀外旁邊的符石消除) 才會對敵人造成攻擊傷害。火符石無法被消除」
2血.「敵人首次攻擊變為 CD 1。首回合引爆所有心符石，以永久減少所受傷害。隨機燃燒 4 個位置，每觸碰被燃燒的位置，將扣除召喚師 20% 生命力。敵人生命力為 70% 或以下時，下回合開始敵人的攻擊力提升 5 倍並無視所有減傷效果和意志技能」

我課咗1000 Gash但佢只出咗2000點俾我
問緊官方咩事

你邊到買 我taobao買gash點

請問雙魚升第3技先？

我都係

你係咪課過 可能第一次課1000先有

課其他有冇？例如2000 5000？

邊隻有雙倍？

買完去官網入？

收工會課埋5000點 到時答你

佢會比個CODE你 再去官網入 易到

師兄邊間買 驚俾人呃

Ok

上8591/落7仔買GASH啦
係耐D 要等30-40分鐘
但係試過兩次都無問題

你都棄？！

半棄狀態，放體做日常

S_C....?

我都係300抽唔中

gash 點對返game 點劵點對法？

1：1？

唔係棄左咩你

反而抽到好十幾隻黃金，不過一隻射手童虎神沙都冇

要用入序號個隻？ 會員轉點有無

cha勁

300抽都唔中

我300抽好似得8隻定唔知10隻齊左12宮

小心比人話你串依家唔撚知邊個串D

之前你好似話我或者會10抽中神沙。

點知真係10抽中

我都差唔多齊

勁果d又唔出出d唔上唔落

金牛白羊呢d

我米羅升到被動3LV
海魔女2隻 金牛2隻 雙子2隻 雙魚一隻 射手一隻 山羊一隻唔記得仲有邊D

一齊串la

1000點Gash有2000點券
首儲雙倍即係4000點券

但唔知點解我同幾位巴打都冇雙倍，問緊官方

我冇棄呀 只係唔想做團長

雙魚最多升到4lv 3技

見你走埋GRP又無上POST以為棄左

打撚死人軍團BOSS

無上Post係因為大家都無咩好講姐
走gp係因為我懶得約戰 多數自己打

做咩搞到好似自己單機咁

330抽唔中有無人收ac遠10次9泰7，無心機玩

S10 38lv ac 棄game 有意留tg

SAME HERE 及早退坑

家下d人要買都買有神沙ac啦

免費

##見你地打得咁chur 咁咪睇少啲 自己玩輕鬆啲

140抽 教皇*3 沙織 神沙

我寧願用全部黃金換隻神沙/海皇

課多1K
冇就棄驚

入1000點有4000點？

gash連註冊都做唔到, 係咁要我選擇角色，但又冇嘢畀我揀, 請問點解決

????
都唔係去GASH入點

小吉唔敢抽住
Btw嗰720點抵唔抵比？

有架，佢揀角色個位最右手邊會有個小箭頭你揀返你遊戲內角色名

中同一個角色，係咪除左升技外就無用？

分解

你用android就去官網download隻game嘅 apk 會簡單啲

一話免費即刻有d 見都未見過上黎拎ac

好搞笑海皇個轉隊長活動

你轉d奇怪野個對話會變

我轉左個石頭佢對石頭都識講野

本身有ac既使唔使上黎拎？

借問聲無上過post 又憑咩要人免費比個ac你

龍珠班人搵緊你還錢呀，找數先啦

屌佢老母成7百幾抽先中，仲要得67個碎片，係咪痴撚線架，真係差d抽撚到棄game

咁果位巴打都有權唔比既
但決定權係人地度姐

up乜鳩

差唔多課四千幾?
今次我都未必用咁重本玩 無就算了

仆街 一課完成萬點券就即刻10抽抽中 但都想退坑 再係咁唔係辦法 個個星期出新野 貼錢比佢買樓

咁係搞笑既無啦啦突然蒲頭拎ac

叫g冇俾錢？

佢係覆緊我定上面個巴打

新玩 得2隻s 是否砍掉 刷神沙再嚟過算？

花生！

話撚緊你呀，借錢叫雞唔還重好意思話人R著數

送禮包個到無得選擇角色嘅

邊撚個呀你On撚鳩

問題係佢連碎片都俾咁撚小，最後一筆諗住棄game就俾你中

whatsapp龍珠谷班人咁快唔記得喇？龍角散張錦程

恭喜哂

想問下個美人魚個任要找的人係邊個？

有冇人換AC
S5童虎神沙雙子帳換S1 AC

你換隻海鬥士(六怪獸嗰啲)去小鎮揾佢就得

算啦有心玩咪得囉

100抽終於抽到神沙 屌你

我300了

仲未中

想問下用咩渠道課金最好？

咩都好唔好搵line果d人買就得

課完4000點券買個3600既沙加禮包就中左

課左$4000

雙子都食左3隻

[/url]

抽到神沙 但想棄驚 有無人有興趣 仲有80星石 4600點券

有意

龍角散張錦程！醒啦！咪撚潛水呀！

iOS用game center登入, 想問下係gash買完點, 去官網入點, 個ID應該係邊個

因您是【聖鬥士星矢：覺醒】VIP，神沙今登場！禮包碼Neymar is god
馬上領：
係咪人人都收到？

有收到

youtube 1500抽 cls

好耐無入...見到個post入左去抽一下

心魔14.2同埋主線15章已經卡關, 想問下應該點組

補返張圖

Game 已Del ，請問有無大神 教路下 ios退款理由點先受理？

gash係買香港定台灣

留名學野

應該兩個都得 但我買台灣

齊晒

好似好多人陣亡

YNWA

推一推 有無巴打買左？

想知過泰坦8組隊要求
依家係...
貴鬼 珍妮 六分 仙王 童虎 魔姈
除左童虎70，其他60
係咪要升祭祀先過到？（因我未升）
快過獅子速度就ok?
其他60仲有星矢，六怪

謝謝

師兄課左未?係咪4倍?

係20000

收到 THANKS

我都話睇你地打機好大壓力
真心討論 個個都要抽到 但係抽完又要棄Game 係咩玩法 其實係咪人有我有心態
但抽完又空虛

請問下我依隊咁砌得唔得？

抽中係唔會棄
係課到痴線都唔中嗰下先想棄
然後就會後悔竟然俾錢哩間公司賺

有冇link

S12 不死軍團招人

新手想請教組隊，本身用緊貴鬼，雙魚，六怪獸，鳳凰一輝，邪武，摩鈴。剛抽多左一堆A卡，S卡就中左童虎，雅典娜，卡妙，請問可以點組隊，優先升邊隻先？

童虎

米羅咁勁架咩？
應該點用

想問下平時用iOS game center登入

我係星矢官網應該點登入？

配合6分儀再動

我有米羅都唔敢出，如果有2隻米羅升邊招技最好

同問
我米羅好早就中咗但未升過

童虎點組好？

六怪童虎魔玲珍妮貴鬼仙王

同牛差不多用法？

我童虎配緊雙魚
因為童虎唔係round round都出到技，啲氣用唔晒就俾魚

我上網見人地搭雙魚，卡妙，冰河

米羅好似因為貓神所以價值提升不少

冇錯

神沙真係痴撚線 4火不動明王之後 0火無量